有奇趣天地啲飛多咗，有冇人要？

之前去深水埗西九龍廣場頂樓間奇趣天地玩，贏咗大約二百幾三百張飛，但係啲飛數量太少唔夠入落張新開嘅會員卡度。

啲飛就嚟過期，有冇人巴絲有會員卡想要左佢？

太耐冇去呢d地方.現家先知會過期 咩玩法

好多機動遊戲中心都係咁

推

我樓下個婆婆收紙皮，幫你問問佢

Thanks bro!!

⋯

pish

Push

去現場送比比人啦